[重開]入嚟數人數！！！幾多人會出席727元朗光復活動！！

老閪都踩去元朗捉牛屎佬食屎
不了不了

之前同朋友有講起幾時會光復元朗，但冇expect會因為咁而搞到727轉去元朗，屌你成班冇人性連大肚婆都打

個大肚婆有咩事你哋冚家生仔冇屎忽，女嘅做雞生性病

真係去先正評,唔好搞到錯判,陷兄弟入險境,同女仔唔好去

畀大家知道我哋香港人唔係好恰架！
集氣！！！！！727去拆佢祠堂！！！！！

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

都明女仔去可以累事，但真係想出分力

冇熱門po 講727!!!!!快推

如果絲打驚危險或者身邊人叫唔好去，就做文宣工作！！我地班港女平時儲埋儲咁多followers是咁用的！！！！

同埋光復元朗活動係727搞！！！！唔好被帶錯風向以為728先搞吖！！！！！

Pishhhhhhhhhhh

女仔留屋企做文宣唔該

727會去嘅人一定要帶齊gear，包實個人先好去！

咁希望個日多啲巴打去麻煩你地出埋女仔份力啦對唔住呀

女仔整下poster/圖for airdrop或者街招用都好！！！
唔使靚架，簡單啲表達到內容就得！！！！
我哋平時執圖p相嘅功夫要用啦！！！！！

艾豬女神絲打們！！！！靠你地啦！！！！你地個堆follow係好有用㗎

會去

full gear

屌你老味啱先個調亂正負評post又咁多人屌9我推post，人呢？去撚晒邊呀死仔包！！！！！

去迪卡儂兜個靚圈呀！！！！去五金舖都要小心

入嚟數人數，想知有幾多巴打絲打係決定727出席光復元朗行動

屌出聲，入來投呀

連推post都冇人幫，嗚哇

推

話說有冇絲打會去

光復元朗要做d咩先

殺

講完

元朗一戰勝利的話，政府也不用怕了

絲打係決定好嘅話，睇現場情況決定去留唔該，真係亂嘅唔該即走，去唱k乜都好，唔好令巴打要顧你哋搞到受傷

拆祠堂好冇先

通知蘋果係 727

727

TKO個地理位置咁閪，一早有人叫取消啦，搏到時俾狗包抄打撚死咩

推 一定去

Push

我

如果只係行行企企唔好預我

推拆祠堂

Sure

對唔住 我忍夠喇 呢場係戰爭

同埋都按必要性先嘅，琴晚元朗搞到咁唔係要班手足忍2個星期等8月先去元朗光復呀嘛？

和理菲 我會去

救下你地取消啦
冇警察冇限制下
幾十枝水喉通飛埋來
真係會死人
上次髮形屋都殺左人
咩急救係冇用照打

夠膽出黎硬碰硬

有咩裝備要買
和理非
會去

咁有高見咪自己開post叫人照去tko唔好入元朗

要打呀嘛牛屎狗 打撚柒班仆街老母

等等, 唔係7.28?
anyway 一定到

頭盔書包，對家主要都係用長條型硬物做武器，可能搵野包住身體做緩衝掛，如果佢地出刀就。。。大家萬事小心

大家誠實投
我嗰日有事做去唔到
已經負皮
睇下夜晚會唔會去到

會去,直接帶隻迷你鑊去毆柒佢

727定728
好亂

728和理非
727打柒牛屎佬

一撚定要去

呢到好多鍵盤戰士,like 數要除3 先得

女仔唔好去，比班友睇下乜嘢叫真°民憤

加埋個煎pan，仲唔係美隊盾加雷神鎚？

我唔信咁多人唔怕死同敢殺人

No 唔去，保持元朗恐佈氣氛，先有助光覆香港，打仗有時係要放棄一些戰區

同埋一向畀黑社會打死係冇人會理的
唔好仲喺度戇鳩鳩咁諗住call警察

去，呢幾日買裝，同平時去發夢d 裝唔同lv

連登制

去掟屎入祠堂都已經夠好玩

我想問要準備咩裝備，起碼可以擋到幾下刀

去撚硬

想去

[緊急][廣傳]
27/7 星期六
地點:元朗南邊圍村
主要行動:屠村燒村,拆祠堂
後續行動:捉何君堯同佢個仔出來公審 遊街示眾

必到

可唔可以講多啲，睇唔到個邏輯點推出來

男女都受
我去！推

我放假 會出
光復香港 時代革命

去得都冇期望過會有警察幫拖，冇人咁天真

到

燒佢山墳
利申：gta

唔係想唱反調, 但大家點解咁肯定當日既敵人係牛屎佬而唔係黑警?

厚書包手臂？

27 定 28 呀

呢度

不如大家討論下當日除咗full gear上陣仲帶啲咩去傍下身

牛屎佬同黑警唔係都係黑社會咩不用分那麼細

你要對付黑社會，有一套警察裝備，有50% 以上勝算，有軍隊裝備，可以剷平成條村!

27係屍殺
28係和理非
上面巴打講嘅

牧童笛？

８百幾人一齊打撚死班牛屎佬

Ready

洗地洗地
清潔香港 人人有責

屌曬佢地老母個墳啊！
黑社會大撚曬？ 我地依家曬佢馬！

絲打可以另開post討論！呢到應該冇乜人睇comment

棒球棍
打棒球

去硬！發夢拆佢祠堂燒老妖山墳

初哥第一次決定上戰場

元朗仇必報！詳細作戰計劃

G持

fullgear入去啊

好評左既唔去會害死人

點樣full gear 又唔會出街畀狗沒收
剩係用防貝

佢老母 我老西都到！

記住拎啲野有齊裝備先好去！

27唔使諗啦
唔好再帶遮
真正上裝打佢老母

只招待男丁
無J既唔該係屋企

成件事反映香港人冇危險意識！
人地日練夜練
打起人特別大力
所以只有捱打！
肯做運動未！
睇下中國人夠膽掂俄羅斯人咩！

唔去正契弟

有冇絲打會去

收到

一撚定去！

我係女 雖然幫唔到啲乜 但一定去！

班鄉黑鐵通木棍有冇沒收啊？

絲 唔敢去 但我保證我一定會喺屋企整定文宣圖等你返屋企

想黎 但作為女仔驚拖累大家

絲打表示好想去 出一分力

火攻

要乜嘢gear才挨到刀斬？
另外，建議帶多把開信刀以防萬一

認真幫唔到啲乜727就唔好去

費事累到其他巴打 要照顧埋你嗰份
想幫手我哋可以一齊買物資！

各位請認真投 會死人的

Nothing to add

鄉黑同狗合作緊係冇事

係就快去撚硬

學生想去但係屋企人唔比去

請問有咩可以幫到手

官鄉警黑 追究到底
光復元朗 以武制暴

一定要小心！！一亂就好走，留俾我地香港班真男人

燒祠堂

和理非不要來，肯定開波先好嚟

搵人開post講要咩gear

我唔去

不如集中晒絲打係一個area
做急救又好 物資站又好

想整定飯餸俾班男人返屋企食，女人仔冇咩能力出去勇武對牛屎佬

推
絲打但好想出一分力

怕死 但照去

就算住沙頭角都入嚟

最警啲狗出嚟阻撚住晒

去！老閪都去！
尋晚行到附近 唔樂觀撤咗
今次我點都齊裝出嚟！

要所有人都係勇武先得，人數起碼一千

女仔去唔係問題
做唔到嘢唔緊要 一定要保護好自己
唔好要手足分神take care

會唔會好笨重，影響行動

想食雞翼尖好耐啦

我自己住元朗 一定幫手
不過嚟嘅真係諗清意楚先

727定728其實，728又係咩黎？

中學生唔好去呀留返我地大個d ge去馬啦
真心呀 你地要好好保護自己 唔好去
等我地去!!

一定要去

文宣幫手些牙資訊

你開咪得，傻豬

有無巴打住元朗可以帶路同收集物資

重申多次
整定遠程

一定到

尚算叫住元朗附近我會試試睇吓點講元朗呢個地方

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

就係唔識有咩物防

入得元朗 大家預左比人打
要有準備
小心為上，be water

我住沙田，元朗唔熟路

出

727市民兵團洗地
728塊地乾淨咪可以和理非遊行

100%

瘦仔一個
但次次都會發夢
今次都唔例外

正皮用毅進制黎計就得
利申 我去

100%一定去

一定去

希望有人幫手開post討論
1. 727勇武可以帶啲乜裝備去保護自己
2. 元朗地理交通部局詳情以及物資收集
3. 絲打喺今次有咩可以幫手，擔任咩角色
咁樣？

如果真係入村清算佢地，我和理非都會武裝入村

人地有炮

飲奶粉食肥啲！脂肪保命

p

傳道班街坊就未必會信，但係講到開片喎

喺富德學過幾個月拳
喺時候出手了

利申：一拳打到泰臣入ICU

727元朗見

去

踢波攝腳嗰啲pad?

不入不是人

幫得一下得一下啦

光復香港時代革命香港建國

唔去唔係人，殺入南邊圍，睇吓邊個多人

唔好叫光復
叫反恐啦
尋晚係元朗發生嘅野係恐怖襲擊黎

雖然好驚 因為佢地冇底線
但香港人寧死不屈！

一定要搞！唔係嘅話就以後佢哋話事

到時要我哋睇埋你哋仲得了

炸佢老母個祠堂
炸埋佢個山墓
起埋佢老豆老母條屍
再中出多次佢老母

點都一定會去！

無問題

燒佢山墳

我驚到賴屎，但我會去，不過開片我會行埋一邊，請見諒

727定728啊屌

會去 但真心問如果出刀應該點應對

合理！

爛命一條 唔怕死就贏

女仔都有好打嘅

我都明我地女仔去可能會累事，但真係啖氣忍唔落！

支持

想去挖寶藏

727啦
728又要趕住返屋企訓

女仔想去但好驚

帶電筒！佢地一比人照就好淆

我冇嘢講

生仔無得屌閪 生女就爛臭閪

可光復 但focus 返警權 政府
佢地一日仲係到 只會有更多黑社會

得！怕就自己睇頭，不受傷為先

同問隨時搞出人命

我去撚緊

727去洗地
728乾淨後和理非

一定去！
我尋日係架西鐵望住班牛屎佬嬲到震！
話比佢地知咩叫晒馬！
吹大雞先得嗰百幾二百人！
留返低耕田啦！

小心啦同埋去嘅絲打唔該包實啲，唔好短褲背心

727定728

都係個句，唔去咪從第二啲方向出力文宣物資

Full Gear

我一定到，有仇必報

好想幫手，但係又好驚到時累倒人要照顧返自己
出去嘅手足要小心
唔想見到任何一個人有事

可以高空做哨

驚就唔好去，一陣嚇到你喊晒呆咗要人保就唔好了，文宣物資！

你唔好講笑啦，呢d唔係叫full gear,係起碼成身電單車甲＋fullface頭盔先叫有得打

光復香港 時代革命

727勇武
728希望洗完地安全d俾人去和理非

絲
驚拖後腿...不了

其實我真係好想去

感激各路巴打
好撚想佢地屋企大爆炸死撚足3代人
諗緊點樣可以黎又唔係負累

希望多d人去
如果我地人數係佢三至十倍，就算沒佢甘好打
都一定不落下風

7.27就唔去
你2日內搞我就出
沉日少人就係因為隔太耐 你地仲唔吸取教訓

絲 好想出 真係好撚嬲
唔怕俾人打 但怕連累到巴打為左保護我 而俾人打
去唔去好

對唔住 727收5.
但728一定黎

full gear 去硬唔洗諗

利申：絲

唔去

屌見到個post都覺得成班假膠你當你同差佬對打啊？依家呢班講緊嘅攻擊力仲高過班狗

可能會增添恐怖氣氛，大吉利是講句

雖遠必誅！

dllm!!!! 鄉黑仔！！

屯門人27定28都出

去！

屌你老母真係出先好正皮呀
唔撚好搞到我地前線手足呀

女性都有好好打，男性都有體能冇咁好
大家量力而為，最緊要齊上齊落

認真 唔齊裝唔好亂去

推
要求成立民間自衛隊

一定去
屌佢老母牛屎佬
打女人 打細路就叻

唔好中計啦 政府就係想你地無差別咁搞d原居民 等d唔反對都變反對 ，不如叫保護元朗巿民好過

去元朗要準備咩裝備？

比個理由我點解會唔出席！

有冇文宣圖 連時間
我到而家都唔知幾點 邊到
只知727

禮拜六見！

記得帶架餐

血債血償

老閪都踩入去

最煩係 警黑合作 你有 gear 唔得
人地有刀都 okey

迪卡儂真心高質
做開運動嘅巴打可一去
行山杖都係$70 ！！！
好適合夏天外遊

燒村 拆祠堂 起墳
利申玩緊我的世界

要搞清楚邊啲村有份邊啲無份
唔好亂打中其他社團

買迷你鑊 要擋另外隻手買隻細煲蓋

TG投票唔係都話728咩？

有車階級組織運輸隊

怕佢？ 我橡膠彈都未怕

小妹會盡力做文宣多謝咁多位勇士

元朗去
將軍澳去
西環去
全香港都去 因為我係香港人

元朗 BBQ we go !

小妹都好想去出一分力
但見你地講到咁 唯有努力做文宣

屌你老母光復元朗唔係唔出呀嘛定出，咁都忍得屎都食得啦
打撚到班鄉黑殘廢就啱

屌佢老母 今次唔撚係去打卡
今次係對住班爛仔 佢地咩都唔怕 有咩事就走佬
所以自己衡量翻個後果

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

will go

去既一定要齊裝

我地搞原居民？我地搞黑社會啫，保護當地元朗市民

牛屎佬

頭好撚緊要 頭好撚緊要

頭盔，口罩，水，遮

收工入黎 +1

女性真係唔好去，比人輪大米就gg

呢次預咗有人死，希望大家做好心理準備

波台癲佬去元朗放針俾班鄉黑嘆呀plz

咁就俾國際/其他未醒嘅香港人睇下香港警察作為

我會叫佢做野

一定入，果日係元朗番工，有無需要可以朝早帶去，有無物資收集處，最好教會

但無左班女仔仲夠唔夠人好擔心一眾巴打

要搵人出整合

我村都燒撚埋佢

有無咩推薦

住喺元朗甚至圍村既連登仔你地都唔駛再勸人唔好搞，呢壇嘢根本冇可能唔處理班冚家剷

利伸 ：住元朗，而家真係唔會再叫人入嚟元朗玩，因為元朗真係蠻荒之地

會

想去 肥絲加有玩過幾年泰拳 qua唔qualify

叫?
即係叫口號完場啊?

我絲 唔識打交 到時有咩事 扯頭髮 踢春袋 交比我！

正評多10次

full gear!

不在香港 但會做文宣工作

小心山火！

印定義務律師醫生聯絡卡片派

插眼 打喉嚨

萬事小心 be water

係咪改左728?

我係和理非，27去有無用？有嘅個日我去

何君堯中環皇后大道中5號衡怡大廈18樓律師樓好太平

新仇舊恨一次過同班牛屎計清楚

住元朗買定啲滅火器滅火

啱 班畜牲咪撚出嚟阻頭阻勢仲好 雖然我驚佢哋會出嚟汁雞一石二鳥

利申：gta

組織下要點做先！ 講話拆佢班鄉黑祠堂都要搵個熟路既幫下手！

你班牛屎佬夠撚膽星期六就準時著白衫出現

去撚硬，今次不能容忍！琴晚成晚訓唔到，只係諗緊點為元朗人討回公道

727一定得，拆撚咗佢祠堂佢。

今次女仔真係唔好出，留返俾我地男人做

香港男人好man

有曬狗狗資料之後 下一步可以咁做

可能要過多幾日先有

和理非唔好出

之前應該都有好多資訊留低架wo可以lihkg search下keyword揾

已經唔係和理非嘅事啦

去得開拖

就一定犯法嫁啦

而執法又係對面嘅人

點拆

你突然咁讚我，我會怕醜。。。。

點解變左727嫁，「光復紅土」同「港島西遊行」明明出左文宣係728

光復

人手1張

突發改行程，所以今星期文宣要出力令消息靈活
同埋文宣內容叫人諗清楚先決定去，危險

和理非不反對暴力

點搞法？南邊圍？

係咪confirm左727

FCed 有圖！真係唔夠警力！大家咪再怪蔥蔥！！

文宣做野

Go

推 save Yuen long

太激進佢地會割架
睇到尋日遊行少左咁多人已知
淺藍和理非會拗底

牛屎佬吃屎

女人去到要人照顧只會連累其他巴打

Hutu power

和理非表示一定去

入硬

忍痛負皮 因為呢一日真係嚟唔到

見到都嬲 你話呢?

係咪入南邊圍或者遠攻南邊圍先？

去行街街啫 犯法呀

push

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

有無教會集中物資

我講我，係人地無出手既情況下我過唔到自己個關，但我唔反對勇武。

元朗人企出黎。

希望警方唔好出來～我們不會報警

有人話燒村拆祠堂
班鄉黑真係會死過

老母系都岀！

多d宣傳7月27日 見d人以為係28號

但係講定哂日子會唔會好似變到上水果次咁
啲人一早走哂 有哂時間防備啊

元朗裝香拜祖先活動？？

full gear直入元朗

招勇敢絲打們團隊行動

我加2個fd，兩個勇武一個和理非

我去！得自己一個
有無巴打可以留tg照應.

我係女仔 企前線都冇驚過 自己可以保護自己唔拖你地後腿 頂多我今次唔企咁前 但你地俾我帶物資做下fa好冇 我真係留唔到係屋企睇live

支持樓主

細膽 只敢日頭去 天黑會撤退
天黑一齊走ok?

(唔洗講野）。 I like BBQ

雖然支持打柒班黑社會

但大家要知道

黑警同黑社會依加係一批人

入元朗真係要好小心

到時係咪一定會開片 唔打得驚去到累事

無（性）。 Please go to BBQ

我都鍾意，巴打一齊bbq?

講左唔係光復，係反恐

入元朗 BBQ

點解係27唔係28 明明係每個星期日，今次轉星期六。 而且星期六一定要少人過星期日 我地力量少左 變相危險左

727去拆佢祠堂

我都唔贊成呢個時候去，憤怒會使人失去理智。

到時勇那班可能真係會搞到開片。中共一向鍾意群眾互鬥，對警察來講又可以削減兩邊實力。大家唔好中計阿

班仆街唔同差佬，可能真係會想拿命

唔好傻，我係元朗人，圍村人，講埋比你聽我係鍾屋村
班鄉村父佬講到明，唔會放過，已經請哂人
班牛屎佬真係唔係講笑
你咁樣去光復，損失一定係我地，有人死有人比人拉，
反而佢地千幾個人一個人都冇比人拉到，
你既犧牲唔會值得
報復要等時機，亦唔係依種方式。
我係認真，唔想任何一個戰友有事，
班垃圾牛屎佬真係唔係人咁品
佢地真係敢用刀嫁，full gear 都冇用

差佬打人都要面對輿論，古惑仔打人就冇咁多顧忌

光復元朗係7月27號 唔係28號 唔好再搞錯

你要叫人唔好去就開post啦冇乜人睇comment

係，唔好送頭

727
打佢老母

屌講得啱
Ig日日開post宣傳

好想去 但男朋友話叫我唔好去
廢事要睇多一個人
我個心會支持你哋㗎

［緊急］大 家 請 冷 靜 ！ 唔 好 以 訛 傳 訛 ！

727定728呀屌

文宣！！物資！！！

班黑社會咪原居民

物資靠我地!!

和理非可以點參與今次活動？

唔係全部原居民都有搞事我有親戚都係原居民但佢哋清清白白架

勇武兄弟要小心身體，之後還需要你們

行山杖 浮板

各手足要小心！ 幫我打多幾拳
絲打們會做好文宣

還掂警署都拉哂閘
做咩都冇人理
咁我都唔洗同佢客氣
血債血償
班白衫佬佢地好明白呢個道理
從來以暴易暴唔係一個好既方法
但對住呢班人
如果大家可以唔諗後果（雖然冇可能）
我諗冇人反對⋯
如果要我做跪係地求佢地唔好打果個
我寧願不自量力衝出去同佢地死過！

收黑社會皮
黑警做唔到既野我地做

拜山

[整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

我是一位來自美國的記者，希望尋找被香港警方使用過份武力導致受傷的示威者

[國際都會]中上環開槍+元朗黑社會事件 缺一不可

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

出！

除咗頭盔 護手腳 背隻 乜都要執厚
除咗攻擊 保護自己最緊要

唔係所有原住民係黑
唔係所有黑係原住民

[幫手傳開去] 連龍新口號，同步屌柒上環黑警施暴同元朗黑社會恐襲

黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS

[red][size=6][b]黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS[/b][/size=6][/red]

Gogogo

晏少少ok？
好多人星期六都要返工包括我
幫大家包紮下，再上戰場！有得回血好打好多！

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

禍必及妻兒
一係就俾壓力班叔父交人出黎，廢除丁權，交出土地

夠唔係個個警察都有份鎮壓啦，佢地d屋企人夠清清白白，我地又反？

絲打真心唔好去 就算去都要留大後方支援

唔好上前

為左你地好

所以絲打唔準去

女仔想幫手就課金買gear

利申 成日發夢 但今次唔去既絲打

入元朗呢 就緊係要bbq啦 唔通疊羅漢咩
手足記住帶齊燒烤用具
拿 燒烤叉要小心唔好吉親人呀
啪斷佢會更加尖更危險 千祈唔好！

仲有火槍同炭精 唔好到時霸到爐又起唔到爐咁尷尬！
燒還燒 千祈唔好燒到班黑社會啲屋同祠堂
黑社會雖然打大肚婆 但冇屋企番都好慘架

收工過來

我同幾個fd會去 4到5個

唔敢肉博
有冇遠程攻擊幫到手

要有車手專運裝備

英國人做唔到
港共做唔到

等我地黎做
血債血償，光復元朗！

收9pm

樓主 唔係想笑你
我肯定一定出刀

係諗佢哋會唔會出
通渠水／雞尾酒 咋

Btw老老實實
要出幾多人先夠打
你話去打交好多人都唔會去

去做乜？行街？圍警署？塗鴉？
小朋友！番屋企上網啦！

北區撚一定過黎幫手

迪卡儂大軍

有無諗過分2邊人 和理非去狗署"求助"

小朋友！繼續諗下做乜「護具」同埋畀人追打點樣走算啦！

人地有刀架而且人地係元朗扎根左咁耐，我認為光復唔係幾日內既事，性質唔同屯公

上齊架生就去

冇既就咪預我

727定728㗎到底

死番去睇CCTVB 啦智障仔

轉登引佢地出來 圍圍村

警犬仲有槍啦

但好易會比人圍

之前都冇買 想問邊隻眼罩好用

唔好入去送頭啦on9

負皮
但幫手推

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

老西都去，邊撚度遊行都同你去，話知你去天堂定去地獄

天水圍人我去

唔該巴打們一定要拆佢哋祠堂 燒佢地村

推到727

強烈建議裝備要升級

要可以擋開山刀首要，要加薄鐵片變聖衣，保護關節，前臂加厚塾。。

727唔出黎以後唔好撚出黎！
我屌哂你地唔出黎既人！

如果27同28都出 會唔會分散人流 兩邊少左人仲危險？
如果真係決定兩日都出/其中一日 就要盡快做文宣 我諗大家都好混淆 原定紅磡/將軍澳又delay左

今次仲和理非，行行企企真係不如返屋企涼冷氣好過
點忍到？

依家唔係要顛覆依個狀況咩

唔係想打擊大家，如果入去既巴打絲打，請諗清楚以下事

1: 一定要三思，恆量係咪夠勇武，你現在面對既係一班無人性既黑社會，佢係會拎開山刀、鐵通、鏹水等工具襲擊，係有機會受重傷，甚至死亡

2: 因為呢次既危險性係以往既都危險，我覺得要係光復前要搜集遊行路線資料，邊個位易被埋伏，邊個位易被人從高處掉鏹水，之後要諗計如何避免出事。

3: 入到去要打醒精神，佢地今次襲擊未必著返白衫，要組隊小心留意情況，就算我地人多都可以出事，因為班黑社會可以派人拎車「意外」撞人，人多好難避，要小心

4: 就算遊完行，走時都要小心，人多安全，散緊時候，人小就危險，要時刻小心

女出去做咩？
打交就係後面尖叫？

絲表示好想出 真係忍唔撚到
唔想隔住個mon見到你男人捱打
但又淆同驚拖累 點好

一定入 屌你老母

想問咩裝備可包全身擋鏹水

雖然係絲，但都會去

元朗人老閪都出啊
外區人入來幫拖唔該！

唔係分化大家,但好危險,對方真係見人就打,可能下次見人就殺,真係要冒咁大險?
同埋警黑可能就趁今次,等你地打到差唔多兩邊拉晒,到時最傷既都係自己人,對面一定比左安家費,我地到時又傷(可能殺人),仲要比人拉晒
我知警察唔合理已經全世界都知,但你睇暫時又有咩行為抵制到??
我覺得,我地需要既係第3方既插手,不如先多做文宜或者多D討論先?

收7即刻飛的過黎打柒班冚家剷牛屎
幫佢地洗村 D丁屋肯撚定要搞 政府地自己覇泥收租既貨車都無一幸免

西環取消728 改去元朗

集中一日好喎 要夠人先得

反恐啊

仆街，理性叫我唔好去，又唔打得又唔跑得，但我好想去光復，屌佢老母
利申：絲

是咪on9

光乜春復

係火燒🔥

借位分享，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

到底係27同28

利申： 半個元朗人

女仔想去得唔得

Me

至少要佢地成班垃圾道歉

27定28 我都出
老閪都出

記住帶頭盔
廢事俾班黑社會扑穿頭

一定要多人

有無人可以講入元朗既用意係咩？
我知大家都好嬲，但得團怒火無部署既情況之下，就咁入人地個地頭，加上對方有黑警配合，佢地平時又打慣人，我地呢邊既人情況唔太樂觀喎

唔通真係諗住以死相搏？想報仇打返佢地(然後黑警就有哂藉口拉我地啲人)？定係可以留返條命仔用其他方法抗爭 為上環中彈既義士努力？

我係絲 嬲撚到訓唔著
但唔想做負累
如果係元朗/天水圍絲，不如group埋做文宣/利用港女ig出post/睇下有冇得用屋企做下後緩（接緊急人士）/聯絡/出channel etc

屯門絲 要物質back up可幫手

*物資

不如group埋一堆絲，一齊做文宣/出post/channel/整合/組織一個可緊急時接人既屋企list etc...

727 定 728 好呀

要佢地一百年後聽到香港人三個字都要震

Why not both?

727
依家其實有冇人/組織統籌緊?

攪得成一定去 刀反而唔怕 但個問題在於班牛屎佬玩火 示威者咁集中 佢一個汽油彈掉埋嚟真係仆街 佢地真係容易be water 同你地打遊擊
唔係想淋冷水 只不過想大家諗清楚對策 手足嘅命 唔可以搏

27號班黑警一定佈防幫白衫,守住門口,等黑衫入唔到村

頂上

有冇諗過圍村佬可能係黃絲

我等得好急

我估相方到時唔係用膝條 木棒咁簡單架啦

問埋先，如果有兄弟真係做低左元朗佬，大家會繼續不分化，定係割席？
大家要比信心兄弟

梗係不分化啦，前線做咩我都支持

好！如果真係有兄弟因為咁比人拉左
我地遊行又好衝擊都好，都唔可以比佢地出事！

大家可唔可以應承！！！

生女任人屌

必出 再帶多 3個friend

on9 多謝都嚟唔切 仲割咩野席

Must go to BBQ , 請大家指點BBQ 用品，真心想燒好個BBQ ,

人手頂置 27 go

射箭打獵 睇佢點擋

女仔真係好想去但自問唔打得 大家加油發夢再見

其實預2日都開波

Sorry 冇能力勇武比左負皮

不過支持

不分化

GTA 玩史上最大型bbq

鑊蓋當盾

打死都唔割席

我求大家
27號黎元朗

預我唔該

Pishhhh

瘦弱絲去唔到
但絕對全力支持你地

去還去，要諗定策略

入去光復佢
你班牛屎佬

班人係冇人性...

諗策略

係yoho番工 睇下可以點幫大家

強如美國，本來裝備是打歐洲戰場，但一打亞洲戰就真係唔掂，第二次大戰同日本打，要出原子彈先收科，韓戰，越戰都輸，索瑪利又PK ，但打中東又掂，因為有當地勢力支援，今次元朗係一個陷阱，由黑社會出手，但黑社會失控，一個爛攤子就由淋奠同肥柒聰執屎，如果入去開戰，黑警有籍拉人可以屈乜罪都得，有死傷又會比林奠擺上檯，元朗人自己都唔救自已，外人掂幫，當元朗人有反抗行動先做野，保留實力!

大家唔好呀

聽落好危險

不過尊重大家決定

真係要小心，元朗好黑暗
我其實唔支持，但係會尊重大圍決定 ...
大家小心 班圍村佬癡線㗎

plan?元朗邊條邨？係邊啲目標? 知道大家火滾唔怕，但目標要明確。唔係入邨見人就打。唔好白白令兄弟受傷

+1 我有同樣諗法
君子報仇十年未晚

元朗絲 會去 此仇必報

各個入去元朗既巴絲 預要留通頂
等天光畀係元朗住既巴絲返左屋企先走
我地到時走既會佢地會好危險

咁多次和平示威，第二天變正常生活，但黑警淋奠勾結黑社會又失控，元朗變死城，等淋奠自執屎同向籃屍、元朗人解釋，2014 年佔中元朗人做過乜，元朗人投票比＂何君妖＂，元朗人叫淋奠，黑警，黑社會，何君妖幫你光覆囉, 我光你老母變死城啦

犬開幾多槍都仲可以數到
黑社會唔同，唔係政府野，可能會再狠d
刀可以斬斷好多野

吹咁耐 究竟727點? 有冇人/組織統籌緊?

唔好

推 此仇必報

麻煩提供遊戲指南, 課金物資清單

727 出

唔好掛住推光復元朗既post 盲目地跟住出
究竟有無人可以答到我呢條問題？
答唔到 又唔知出去做咩 到時只會比人盲打被捕
咁你不如返屋企收收皮

直入南邊圍

太危險，元朗地鐵一停，肯定全軍覆沒！從來城市巷戰，要有坦克機動裝甲部隊推進。建議睇下黑鷹72 小時，美軍被圍攻，最後係落荒而逃！

［裝備撚入］元朗裝備討論

我會去。

發夢7.27唔好入元朗...

我其實贊成上面巴打
想推俾大家睇佢的意見

要準備啲咩先？
有咩攻略？

入元朗警犬實會幫d黑社會築定防線，佢地打完人就有警犬護送坐的士走，要諗諗對策

我發夢 夢到係7月27號去元朗

元朗籃屍自食其果，死城慘過沙士，叫林奠同黑警幫你，何君妖都投

末打仗，你點撤退先，坐火車就死得

絲幫手推

去！
由和理非轉職做勇武！

招FD囝去律師樓親身感謝何議員守護元朗 聽日1點中環集合

唔好鳩正評啦。。。
唔夠人會死人架。。。

agger

推爆佢。

我唔讚成呢次活動，太危險
對手係黑社會+黑警
佢地熟悉地勢，大把機會部署好晒，等人落網
有可能會受傷，被捕，甚至死亡
至少要準備好保護自己既野

每一位既生命都好寶貴，
唔好為左一時憤怒而將自己生命落注
留力抗爭，be water

Let's Go!
Go! Go! Go!

要有陣式！我用打機術語解析下。

留意下防暴，佢哋嘅角色係坦 (tank)，長盾係用嚟做頂頂大名嘅羅馬龜陣！
夠龜，封得好，箭、矛、鐵通都廢武功！

當一見到敵人有破綻，一聲令下，盾陣打開，衝出六件速龍 (dps)，硬拉 (pull) 敵方將領、咪手或者最串嗰一件入嚟，跟住閂返盾陣慢慢揼柒條仆街，揼完開返條罅 lur 返佢出嚟。

雖然大家好想教訓暴徒,但係希望大家留意身邊中立人士係唔係唔敢再撐警,因為黑社會暴力直接威脅人身安全
難得輿論一面倒歸邊,最重要係將官商警鄉黑一網打盡,以打倒官商警鄉黑為遊行中心,準備區議會戰線
真正報復的方法唔係再大打一場,而係一口氣將人民的政治權力通通收回

自問唔夠勇武 有無其他方法backup到你地

如果正面打唔贏就要諗諗計策。要有明確進攻目標建築/地點，集中火力攻完就走。我地有人有咁多物資人力又唔洗守據點，玩消耗戰就最好，玩殘班牛屎佬。老實講正面開拖好蝕底，呢啲垃圾賤種唔值得我地流血

唔燒佢祠堂去元朗食b仔涼粉咩

推 一定去
27 28都去

叔父們 買左山墳未？

女既玩食雞無咁易比人逗，幫手帶食雞裝備？

唔使咁𨶙掦，你哋人生路不熟入到去班友吹鷄咁多圍村牛屍飛幫拖，你哋去送死咩！
鄉黑也有弱點
1）他們也怕死
2）他們有固定居所，拆了他們的屋
3）他們出入路回固定，找人伏佢老母閪
找固定目標，one by one easy 好多

有冇需要開秘密tg群組

我一撚定出

千萬不要掉以輕心，冷靜，one by one

[唔 好 中 計] 請推！入黎重申考慮727行動！

愈多人愈安全

我唔贊成今次活動 ，因為現時元朗嘅狀況仲未去到 一個臨界點， 如果貿然去嗰度勇武嘅話元朗大部份人反而會反感要等佢哋大多數人嘅生活，人生安全確實受到都嗰班警察黑社會嚴重威脇先再去幫佢地

有無人可以幫手整合

［裝備撚入］元朗裝備討論

push 去

[唔 好 中 計] 請推！入黎重申考慮727行動！

唔該推一推呢個post 勸下啲人

唔去對唔住良知！

除咗關注中環事態，各位都要重新考慮727元朗行動

有良知都要有智謀！

[唔 好 中 計] 請推！入黎重申考慮727行動！

周街打平民都叫未去到臨界點
咁都忍得，你條p牌仔都係繼續幫中共含撚啦

d p牌真係cls

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

市區集合上車, 一車2000人咁入

好想黎 好撚嬲 但今鋪真係驚死 班仆街攞刀砍開真槍我都唔知點搞 班友喪架

最仆街係黑警企埋係佢地個邊

一撚定去

其實嬲還嬲 記住我地主線係五大訴求 唔好out of focus 呢個支線任務係為啖氣 我地已經成功令少部份藍絲見到警黑合作係真有其事 俾人見到建制 政府 黑警有幾腐敗

呢班黑社會唔會同你客氣 你攞遮攞棍 佢有刀可能仲有槍 加上黑警幫 我地可以教訓佢地既機會係好微

去既巴絲 我實撐你地 但真係要小心

我仲想拉我老豆去
但我老母未必肯

幾時先到27號等得好辛苦

今次真正既有前冇後 今日剩係收到傳言都全元天屯關哂 下次遊行佢又話出來 你又唔撚行？18區個個都傳句重得了？

推
抗衡治安 正視警黑合作

今次係要擺一個姿態
就係唔會向惡勢力低頭

今次元朗黑社會滅聲
下次唔知到邊
企出黎啦

唔係話一定要燒村
大家各有各做
最基本治安都搞唔好
講乜撚野民主 自由

人多勢眾
黑社會今次光天化日就唔信佢地會亂黎
所以727 要人

嘗試分析下
根據過往經驗一次勇武後 接著要和理非補血
如果真的入元朗 是攻的 等於用我們寶貴的勇武去換鄉黑的
黑警就只需要旁邊開兩方開戰，示威者和鄉黑互傷
然後一下拉哂
是黑警最樂意看到的結果

要如何補血和打破白色恐怖 是要想的問題?
還要想如何利用721引起前所未有的民憤

如果真的要報仇 點解要親自出手?
我們最想看到的是黑警和鄉黑互拼，然後消耗警方力量
今天看到變節警察的post 當中提到 如果真係做到be water不同地點都有示威 就可以分散警力 令他們疲於奔命
所以我暫時想到的方法是兩個地點同時遊行
如果早上勇武的巴打係元朗示威以和護民眾之名成立保衛小隊引班鄉黑出黎，等黑警處理
之後下午再去尖沙咀OR銅鑼灣等中心區示威， 讓和理非全部走出來

第二方法是將上下午倒轉
當尖咀遊行完畢，成立保衛隊送各位元朗巴絲返屋企

今次很多普通民眾都感到前所未有的憤怒，但元朗還是比較偏遠和危險感覺，和理非未必會出黎，但絕對不能浪費這次機會

今次元朗呢單野嚇怕唔少元朗藍絲
D商鋪落閘 零售提早收工
所以正正係一次好機會拉攏中立同部分藍絲既好時間

人多就會勝